過去三日， 班人大廢老+垃圾官員爭住出黎搶口，笑撚死

一開始大大聲要DQ泛民
總辭完又話唔負責任

又話返入黎原諒你
又話要做忠誠反對派

之後又話唔驚制裁
今日又講制裁不合法

究竟係玩緊good cop bad cop
定未夾好口供

中國人就是要管